電競筆電求推介

你地有邊款TOP MODEL推介？

Alienware

Xiaomi air 13 有獨顯

稍嫌佢機身較厚同重身D

唔想買蘋果機

各位手足仲有冇咩好介紹？筆直預兩雞野夠唔夠？

新機好用

MSI GT75

去邊度買機好D？

有冇人可以話我聽DELL同MSI邊隻牌子好D？